同個日本人食麵，佢食到雪雪聲，應唔應該鬧佢無禮貌？

日本人食麵食到雪雪聲係有禮貌表現，做乜要鬧人?

食到jap jap聲頂返住佢

日本人文化係咁架雪雪聲代表個麵好食

呢個時候如果你都讚同個麵好食，你可以大大聲係佢耳邊叫「shi ne!」咁個日本人就知你都認同個麵好好食

同佢鬥大聲

即刻除褲比佢雪雪聲！

咁摺摺聲都係香港文化

摺摺聲幾撚時係香港文化，次親次食嘢聽到人褶摺聲都會一巴打落去

雙重標準

jaja聲

同佢講 ba ka na 囉

見到個標題都知釣緊魚

咪fake人啦

俾你講咗先

因為 哦依雪

喺香港食咪唔禮貌
定係日本仔有特權？

試吓

既刻插對筷子落碗到屌柒佢啦

已捉住佢塊面喺枱磨蹭

個拉麵師傅叫壹乾衫濕

係我唔撚忍 就當場打到佢尻都爆